一人講下每月拍拖洗費

大家講下每個人月會洗幾多錢拍拖

$0

$0
那有女

0

有冇咁多A0 呀

1萬左右

有錢仔巴打

同男友拍拖之後佢唔知點解洗得晒自己銀行d 錢

利申: 我真係冇乜特別洗佢錢, 食飯aa, 爆房錢都aa, 都冇叫佢送d 咩比我, 諗唔明, 求解答

差唔多，多數洗左係飲飲食食

用來睇性病醫生

我知佢唔會

你自己CHECK下好D, 呢家咁多雞蟲

平均1500蚊以內

多左出街 多左用錢既活動 雖然aa姐 咁佢都要俾架

留名睇爆房AA

1000內

你爆房AA?

AA

AA 都有個數字, 兩個加埋

$2400左右

點洗咁多? 你一個月拍幾多次拖?

男人單機就食老麥、頹飯
拍拖就算AA都好多時埋單過百
洗凸咗係非常正常

我都唔知自己一個月洗咗幾多

難怪你會考連C都冇

1483

點解要咁樣攻擊我

你個名

因為有時所謂aa係佢比大份
同埋男仔拍拖前 放假打機 0消費
拍拖後出街飲飲食食睇戲 洗費直接大增

女仔拍拖前會行街
拍拖後都會行街
只係對象由朋友變左男女朋友
洗費無乜變

所以男仔好易錯誤評估 洗大左

有冇真實數字?

即係冇女

果陣每個月洗3000左右啦

2400咪算少

又要計住又要拍拖

對唔住囉，屌你老母

左右手話唔洗我比錢

咁都叫少

一齊住，一星期出去食兩次飯
當然2400係計多左
平均1600～2400

巴打成日食貴野？
我2400已經叫好高消費咁去計

5000..

0$

179.9

屌你下下買車？

共3000，每人每月1500
食飯，飲野，睇戲，掃街都用依舊錢
有時洗大左要4000